謝sir 失縱？

好耐冇見佢上警謊記者會

調左職啦

Ching 坐左好耐？

唔好意思，只係冇留意黑警好耐